Gay 覺唔覺hehe好難識人 (226)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

咁收貴啲啲囉

同主人一樣咁可愛

點樣貼錢教？煮年糕比我吃？

放工？

lm

等保釋結果呀

遲收工嘅原因

牙官

Hello

招男友 意pm

比亞姐捉住問我點解咁頹 但又話唔係想炒我

收工lm

整古做怪

蠱

收唔到

你試下hi下我

邊到嗨

用條撚咩唔通

用屎眼得唔得

今次係真心動。。

慢慢嚟

受到濕巴祝福 感動

咩意思

食飽眼瞓

Night Night time

留名食花生

想問下賣衫個間GU 大家會分開讀G U 定讀菇

菇

G U

問下上面隻濕鳩腳

GU（日語：ジーユー）

你自己睇下人地啲留言 睇下咩先叫正常

咪係囉 咁先係正常讀法架嘛 條友係咁菇菇菇

正常人類
讀菇既人根本反人類

豬腰

家姐你呢個係腥港人讀法

聽到未呀 @腳

佢attention seeking

想幫解

pm me

叫雷珍妮教路
佢著得勁好睇

買咗佢件無袖背心了

你想點撚樣

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

吓

您露哂ham

你咁同爆我出嚟有咩分別 放埋我ig上嚟好無屌你老母

哦

你好撚仆街 笑死

好想叫春

我都想

。。。。。

有冇仔可以比我玩下

死開

我突然覺得自己好衰。。

我實ok咖😏😏😏

我可摸以撚下佢

我都想可以好似你咁bad

同情牙粉

明明有人咁鍾意自己
但自己仲出去搵食

人係好仆街

琴晚Jenny真係鬧得我好啱

佢jer佬

一星期會唔會太chur

咁撚曳比我就唔養了

比我

咬我

算唔算直線。。。。

瓔珞..

愛情就係咁

Lm

雞

？

我都想有人deep下

你地咁樣話佢以後都唔上po了
比啲尊嚴Jenny ok?

其實有個人咁樣成日關心自己都好啊

都係唔好亂講野了

例如 冷氣 甜心雞寶貝 覺哥 仲有好多

佢勁多仔要囉 扮撚柒曬嘢

你計漏左你自己

成班連911男神都唔識

你夠啦下哩到唔係誇誇群

報驚都無？

不過都係 佢個腦得冷氣

男神都謙虛啲 我永遠支持你架珍妮 你永遠都係我男神

我

🚬

Hi 我今次記得你了

料寶原諒

全部都咁正。。。
叫我依啲死毒撚 如何是好

好想睇雷珍妮屌爆報驚

哩到個個都高質……除咗我

除咗我除咗我

你食屎

一齊做yogaaaaaaaaa

惡？你應該未知咩係真正嘅惡

好想見 tg畀我ok？

好

你想搵驚巴？

個個係你囉 ig男神

扮曬野

佢先係 勁想屌

想炸你

係囉
Ig男神 七千幾人follow你
雷珍妮都要收收聲先

真
我連肉哈1/10都無

關禾咩事

你同報驚做愛

？
我ig個位數……你點樣1/10我。。。

珍妮都冇？
不過都係 佢個腦得貓寶貝

？
哈 咁你以後打機最好同我醒醒定定

對唔住大佬 小弟唔敢了

太撚遲啦on9仔

到底珍妮男神、貓寶貝同肉哈有冇三個一齊做過愛？

諗起許光漢巴打句嘢
個心又痛痛地

話唔定有

唔好呀

嗨嗨

珍妮姐

-.-

無一齊 但有單獨做過

雷珍妮條嘢好撚大 屌死貓寶貝

想睇

Jm9

早

貓寶貝條嘢好污糟
勁多擦子膠碎

想入

要幾大條先入得？

大愛po黎，無任歡迎

講咩啊？

屌你老尾 以為甜心貓寶貝開咗另一個acc

似到我以為係同一個人

原來甜心貓寶貝咁靚仔。。。

Cls 似撚到

除咗無咁大隻
我真係以為同一個人

嘩 似撚到

我smegma queen

乜撚嘢事

你勁撚淫賤

乜嚟

靜

佢都好正

啲野咁渣㗎

新人出嚟講下野

hello

鐘意既可以留stat，唔鐘意既就繼續吹水

26/183/71/0
無market嘅高0

點解你會覺得我大隻
無肌肉

Hi

瘦又唔係瘦 肥又唔係肥咁囉

高你少少姐佢

應該幾好攬

唔怪得我咁鍾意食

Try me

呢度 1/0比例有幾多

呢到餓0古堡黎 你話呢

居然 唔係周街都係0㗎咩

我係清心寡慾既尼姑

有3:7咁多咩

呢到都好多0架 餓0古堡你估流架？

我都係餓0

點呀雷克

係呢到搵個1交配

求1仔交配

無乜㗎 傾得埋就得

我d筋硬到咩咁 會唔會斷
但又想join gym

除左我

一齊尖
Yoga＝新世界

傾唔埋無肉食

又黎
你冇試個po講啲方法咩

係

冇肉食了

想同Jenny拉筋

我...我對...住仔仔...會...會...口吃...

Hi做咩啊

其實交友app有冇機會識到gay

有

踢開波定點

矮1好難識人

呢度1多過0

網球

似個人形

點解啊

要操下腳

我唔識傾計

><

165

你咩stat啊 try try佢

我垃圾嚟你去搵其他男神啦

其實我係bisexual,但鐘意男多啲
對女仔只可以維持fd,但冇意去進一步

原來貓寶咁正

佢本po頭三

hi牙失><

好難搵個比我更高嘅黎攬

你幾高

我都係，好似對女仔有份尊重咁
最 friend 都係女仔

176
I mean 行街見高過我都有嘅

正啊

認真咩

我咪高過你

其實我多數喜歡果啲都係望落似直
冇乜肌肉果種

Sad 又係零仔

你咁似講緊我

認真？

返office 有少少少腩
好難減

認識下

返工攰

7cm 10磅差唔多啦

咩都知吓

Stat

你肌肉底

剩係記得有年,好喜歡一個男仔
同佢好fd,又知佢係A0
諗住表白,講咗出嚟舒服啲
可借佢唔係gay,之後就冇下文

諗起都正

404

有冇人私交

高過你

太遲發現呢個po

唔g 好過g

1定0 ？？

麥00000000000

我係1仔但唔係粗魯果隻
好多人以為一隻就係霸道進取係真既

鐘意黑鬼？

冇,傾耐咗先會講

白鬼好nice

大丁唔係一仔好似浪費咗

又矮又細,不過有時語氣會直接啲串啲

無 唔鍾意自己身型 所以唔會影

好正

有冇例子

放下你tg
我pm你

例如雷珍妮

我無放過j 咪屈

屌 睇咗做真靚好丁

咩牌子

下 我有圖啵

tg: sleepystone1210

只談公事...唔tg你了

可以既

笑死

想學潛水

er 好似得gym中

重到

咁我又未去到咁 我以前係咁 返工坐得多
依家有少少腩 正常身型囉 九頭身 腳長

你都唔玩lol